8.5 電台phone in 聲援香港人大罷工

唔知work唔work 純粹忽發奇想 有錯請指正

8.5朝早除咗塞港鐵之外 其實仲有好多人喺搭小巴、巴士或私家車返工 而部分人係會聽電台 我哋可以軟硬兼施 唔好錯過任何免費宣傳機會 phone in電台 透過大氣電波說服啲想罷工但又猶豫不決嘅人一齊參加七區集會 亦可以幫手足個們打打氣 情況類似考DSE 相信大家等開考時聽到咁多打氣說話 個心的確會定啲 你覺得呢？